唐記包點是咪窮撚恩物？

菜肉包

以前就係

狗也不屌

之前有行內人開過po 過好撚污糟

話

隔離開po話唐記包點好食，我有野講

咁都貴

難食！而且好污糟

中式蒸包街市賣十蚊三個十二蚊四個咋

貴

香菇雞包x叉燒包。 早餐一流

佢賺幾多關我撚事 又要計成本？

咁撚好賺你唔開間？

又細又貴
成7.5一個

收到晒~ thank you !

D點心 真係唔平喎 有D酒樓仲平D

普通啦 又唔係話特別貴咁囉

平唔算好平 但真係幾高質
之前毒果揾左食家盲試，唐記完全屌打其他貴野

食親佢嘅包都肚痛
不了